【最快消息】 快必話逼公務員宣誓猶如逼人食「三屍腦神丸」； 疫苗如果有得揀，大陸人都唔打「國產貨」

【最快消息】
快必話逼公務員宣誓猶如逼人食「三屍腦神丸」；
疫苗如果有得揀，大陸人都唔打「國產貨」
Dec 16, 2020

慢必工作室
27.1K subscribers

【最快消息】快必話逼公務員宣誓猶如逼人食「三屍腦神丸」；疫苗如果有得揀，大陸人都唔打「國產貨」
===========================

Patreon |
Facebook |
Twitter ｜
Instagram |